有冇巴絲做過Royal Sporting House-皇家運動專門店?

見佢出POST好密咁
希望有巴絲做過或者做緊講下咩料?

叫我星期二去面試

唔知帶咩好

見完返嚟略略講下得唔得先

巴打最後有無去見